[反送中] 其實仲有冇毒撚餐廳可以支持

之前老麥整百鳩幾個豬柳強俾犬
而家仲要話CCTV壞撚咗

KFC